小六女童長得可愛 色阿伯竟伸魔爪

基隆一名61歲曾姓男子，前年10月2日到桃園一處社區訪友時，見當時只有11歲、準備上學的小六女學生長得很可愛，竟從後方環抱，無視對方激烈反抗，強行撫摸其胸部，案經警方調閱監視器查獲曾男；桃園地檢署今依強制猥褻罪嫌將他起訴。（突發中心張沛森／桃園報導）

牠首?

台灣最美的風景是人

咁今次係基隆全取三分？